有無好計將CCTVB淘汰

睇新聞睇到嬲撚左

ATV化緊啦

有落植入式廣告，廣告，有乜柒贊助佢既商業機構

全杯葛

cut晒克警爆粗d片

叫viutv買走成個愛回家班底+成立新聞部

旗下偽人所有活動，廣告，杯葛

真係未見過咁仆街既新聞

亞視都好撚過佢

最重要令佢無左廣告收入

錯手，自